# THREEMA



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Це платна програма для обміну миттєвими повідомленнями з відкритим кодом із наскрізним шифруванням для iOS та Android.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Threema GmbH
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://threema.ch/en)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://threema.ch/en/download)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://threema.ch/en/download)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub ch.threema.threema-web-desktop`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

